想問重慶大廈入面啲咖哩係咪全部都係黃店？

驚去錯

唔好意思阻阻你

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，
以和理非聲援理大手足

我估中立多。